[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈23 之 地震鳥?

本討論不轉貼現代占星/網絡節目人仕預言
(因資料量大及凖確度不詳也尊重原創人仕之出處)
(古人已死另計)
若各位自行轉貼請簡略及提供原出處
也請大家冷静思考，以免當局者迷

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-22) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

本帖宗旨：
預言，係前人／古人／術士／特異之人推算將來嘅事
即係代表命中注定
無論大家做啲乜都影響唔到個結果
只係需要信同埋等待
不需要犯法行為
念力滅共、集體意志
天作孽猶可違，自作孽不可活

世上有人行大善，遭了此劫不上算
若得過了大劫年，才算世間不老仙
任你金剛鐵羅漢，除非善乃能保全[/member]

[/quote]

[quote]請各位使用不推文回覆，謝

歡迎大家加入小圈子討論硏究中外預言及發掘新聞佐證
本post位處神秘台
難免有時大家講講下越講越遠
離題太遠要詳細專業討論如軍事/政制發展/未來願境規劃
請各位自律及自行另開新post討論
各方人仕也可互相提點
多謝合作

此學術硏究預言Post針對大中華
如其他外國預言家並不是有詳細大中華預言
請另開新Post討論

另外本討論/硏究根本上並不會有確實結論
理應不存在爭拗
如別有用心人仕引戰/引人離題
請各位自行分析有心人給引戰
不用浪費回覆/網上資源/心情及免過快爆Post

今次個POST5日玩爆左

請棄此post

下次爆左可重用60次此Post吹住水先

我記得蘇民峰講過香港嘅運係去到2024

屌覆錯

Trump: 香港國安法若訂立, 美國將作出強烈反應

爆左po 喺度講著先

識玩既應該出文宣同美國講中國點利用香港搵著數
滲透美國 偷美國專利

電子人民幣單嘢好似冇咗消息咁

[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈27 之 有得傾好傾

開左新

你查番成個系列邊個開
所以都係喺度吹住先

hello

hi